有冇人收過5025492 Send 俾你既sms

乜撚野嚟

仲有今朝開機既時候我部iphone係停用左4分鐘